起底既小心啦 希望你地早有預備

真心祝福你地

做乜撚野今朝咁多五毛支那狗? blocked

Block
樓主早日死全家

側身坐、手指指！條友好撚無家教。

Sorry
只係擔心

唔識IT
只係擔心
希望有人提供被人查唔到既辦法姐

無串大家

唔好咒人搞分化

放明報新聞 提醒手足要做好預訪姐